兩個死球一球烏龍一球手球

屌你老母唔好再-6啲

得一次射波就係12碼

冠軍相

假波

好波不如好運

運止㗎啦

勝之不武

無賭波+著緊法國波衫但好想克羅地亞贏
人地真係拼晒老命 值得贏

兩球死球都未必要畀

個罰球係咪插水,好似掂唔到

法國好多波都死球入

法國打法同英格蘭冇乜分別

搏哂老命就贏既話 香港人早就全球最成功既人啦

格仔自己on9失誤怪法國

結果好唔同呢

格仔茅到呢。。。。

值得呀盲撚 去驗眼啦仆街

多左球自己射啦